★[IT］估下呢幾日早洩背後班IT狗會受到乜野非人待遇？

幾十年從未有任何改動，突然幾日之內做咁多野

肯定面對一d恐怖經歷

IT

ot

要兼職埋做打手